已經冇人討論天能

幻愛 10個post
天能 4個post

估唔到天能輸比港產片

證明連登質素下降

viu 2月29 91個post

我想問機場果幕，如果逆轉中既主角用逆轉子彈射穿咗塊玻璃而唔係就咁射爛，順返時咁去睇係咪：

子彈倒轉飛返經過個窿->子彈窿修復->子彈飛返入槍-> 開槍？

電影就係咁影，唔存在疑問

咁點解子彈倒轉穿過呀Kat個身之前，呀Kat無受傷？

我明白你問咩，同樣都係槍擊但係射死物就還原射人就變中槍

應該係bug
使用時間機器之後會逆時序，但係逆時序既判定範圍就真係冇講明，所以你個問題既答案就係判定唔同，逆行者做成既果係正行定逆行？

例如主角第一次逆行時架車就跟住佢變逆行物體，但人被槍擊就冇跟住變逆行屬性
又例如冇經過逆轉既普通槍被逆行者使用都有逆行屬性，所以應該係人既時序優先度高過死物

但係主角逆行去自由港途中逐漸流血，而傷口係被正行既自己插傷，呢個判定就係正行既人做成既傷口係正行，同槍傷判定相反

其實呢個判定冇得討論，全由導演決定
例如逆行者用過既子彈就變逆行屬性，咁逆行者坐過既火車呢？揸過既船呢？
一開始果粒逆行子彈做壞左，令到個設定加上左意念改變物體既元素，但後面既設定明顯冇呢回事

唔少bug，冇得咁認真

都無睇

其實都唔關人定死物事 係睇nolan心情
鐘意就逆爆 唔鐘意就順爆
踩水踩完就向未來爆
子彈射牆就向過去爆